% kampionad.tex -  Handlebars template file
% know limitation :
% - 11 is the maximum number of races per regatta

\documentclass[a4paper]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{array}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[hyperindex=true,colorlinks=true]{hyperref}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancyhdr}

\addto\captionsfrench{\renewcommand{\chaptername}{Partie}} %Renomme les chapitres en Parties
\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}} %Renomme la table des matières en Sommaire.

\title{Classements du critérium de bassin\\
  Voile en Baie de Morlaix\\
  \large 2019-2020}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\pagebreak

\section*{Historique}
\addcontentsline{toc}{section}{Historique}

\subsection*{22-10-2019}

\begin{itemize}
\item Première édition du critérium avec les régate de Terenez et Locquirec.
\end{itemize}

%\pagebreak

\begin{landscape}

\chapter{Classements des régates}

\pagebreak

\section{S. R. Térénez | 21-09-2019}

\subsection{Classement des clubs}

\begin{table}[h!] \centering
  \begin{small}
    \begin{longtable}[t]{ccccccccccccccc}
      \toprule

      &
      & & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Retenus}}
      & & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Catamaran}}
      & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Dériveur}}
      & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Optimist}}
      & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Planche}}\\
      
      \cmidrule(r){4-5}
      \cmidrule(r){7-8}
      \cmidrule(r){9-10}
      \cmidrule(r){11-12}
      \cmidrule(r){13-14}

      \textbf{Rang}
      & \textbf{Club}
      & & \textbf{places} & \textbf{points}
      & & \textbf{places} & \textbf{points}
      & \textbf{places} & \textbf{points}
      & \textbf{places} & \textbf{points}
      & \textbf{places} & \textbf{points}\\

      \midrule

      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \textbf{1} & \textbf{S. R. Térénez}  && \multicolumn{2}{c}{\textbf{2 / 9}} & & \multicolumn{2}{c}{8 / 200} & \multicolumn{2}{c}{1 / 5} & \multicolumn{2}{c}{4 / 10} & \multicolumn{2}{c}{1 / 4}\\
      \bottomrule
    \end{longtable}
  \end{small}
\end{table}

\pagebreak

{{#each championship.regattas}}
{{#each this.class_results}}
\subsection{ {{this.class_name}} }
           {\scriptsize
             \begin{longtable}[h!]{rrllcccccccccccccccccccccccccccccccccccc}
               \caption*{\textbf{ {{this.class_name}} } | {{this.races_net}}/{{this.races_total}} courses retenues ({{this.registrants}} inscrits) }\\

               \toprule

               & & & & & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Points}}
               & & \multicolumn{ {{this.races_total}} }{c}{\textbf{Courses}}\\

               \cmidrule(r){6-7}
               \cmidrule(r){9-19}

               \textbf{Rang}
               & \textbf{Identifiant}
               & \textbf{Coureur}
               & \textbf{Club}
               & & \textbf{Retenus} & \textbf{Totaux}
               & {{for_races this.races_total}}\\

               \midrule

               \endfirsthead

               \caption*{\textbf{ {{this.support}} } | {{this.races_net}}/{{this.races_total}} courses retenues ({{this.registrants}} inscrits) -- \textit{suite}}\\
  
               \toprule

               & & & & & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Points}}
               & & \multicolumn{3}{c}{\textbf{Courses}}\\
  
               \cmidrule(r){6-7}
               \cmidrule(r){9-20}

               \textbf{Rang}
               & \textbf{Identifiant}
               & \textbf{Coureur}
               & \textbf{Club}
               & & \textbf{Retenus} & \textbf{Totaux}
               & {{for_races this.races_total}}\\
  
               \midrule

               \endhead

               \bottomrule\\
               \multicolumn{4}{r}{\textit{suite page suivante}}

               \endfoot

               \bottomrule

               \endlastfoot

               {{#each this.racers_rankings}}
               \textbf{ {{this.rank}} }
               & {{this.id}}
               & \rmfamily{\href{http://www.ffvoile.fr/ffv/sportif/cif/cif_detail.aspx?NoLicence={{this.ffv_id}}}{ {{this.name}} }}
               & \rmfamily{ {{this.club_code}} }
               &
               & \textbf{ {{points_net}} }
               & {{points_total}}
               & 
                      {{#each this.races}}
                      & {{#if this.2}}
                      \sout{ {{this.0}}  ( {{this.1}} )}
                           {{else}}
                           {{this.0}} ({{this.1}})
                           {{/if}}         
                           {{/each}}\\
                 {{/each}}
  
             \end{longtable}
           }

\pagebreak
{{/each}}
{{/each}}

\section{E. V. Locquirec | 05-10-2019}

\subsection{Classement des clubs (place/points)}
\subsection{Catamarans}
\subsection{Dériveurs}
\subsection{Optimists première année}
\subsection{Optimists}
\subsection{Planches première année}
\subsection{Planches}


\pagebreak

\chapter{Classements du critérium}

\subsection{Clubs | Tout support}

\pagebreak

\subsection{Clubs | Catamarans}

\pagebreak

\subsection{Clubs | Dériveurs}

\pagebreak

\subsection{Clubs | Optimist}

\pagebreak

\subsection{Clubs | Planche}

\pagebreak

\subsection{Individuel | Catamarans}

\pagebreak

\subsection{Individuel | Dériveurs}

\pagebreak

\subsection{Individuel | Optimists première année}

\pagebreak

\subsection{Individuel | Optimists}

\pagebreak

\subsection{Individuel | Planches première année}

\pagebreak

\subsection{Individuel | Planches}

\end{landscape}

\chapter{Règles appliquées}

\section{Régates – Classements individuels}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}[t]{cc}
    \toprule
    Manches courues&Manches retirées\\
    \midrule
    1&0\\
    3&1\\
    6&2\\
    \bottomrule
  \end{tabular}
\end{table}

\section{Régates – Classements clubs}

\begin{itemize}
\item Le classement clubs par support se fait à minima des 2 meilleurs classements coureurs sur ce support.
\item En cas d’égalité, le club avec les places les plus en tête l’emporte.
\item En cas d’égalité entre 1ère années et confirmés, les places des coureurs confirmés l’emporte.
\item Le classement clubs par régate se fait à minima des 2 meilleur classements clubs par support.
\item En cas d’égalité, le club avec le moins de points l’emporte.
\item Si encore cas d’égalité, le club avec les places les plus en tête l’emporte.
\end{itemize}

\section{Critérium – Classements individuels}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}[t]{cc}
    \toprule
    Régates courues&Régates retirées\\
    \midrule
    1&0\\
    3&1\\
    6&2\\
    8&3\\
    10&4\\
    \bottomrule
  \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}[t]{cc}
    \toprule
    Status&Points maxi appliqués\\
    \midrule
    Concurrents classés&80\\
    Absent à la régate&100\\
    \bottomrule
  \end{tabular}
\end{table}

\section{Critérium – Classements clubs}

\begin{itemize}
\item Le classement de critérium des clubs se fait à minima des 2 meilleurs classements clubs.
\item En cas d’égalité, le club avec le minima des 2 meilleurs classements par support sur les 2 classements de la ligne précédente l’emporte.
\item Si encore cas d’égalité, le club avec les classements les plus en tête l’emporte.
\end{itemize}

\end{document}
